對付催淚彈簡單方法

淋水 淋完就無

我行惠康發現一啲好撚正既野

攞哩啲大支水，倒咁1/4水
有催淚彈嘅時候執起dum入去
冚蓋，搖兩下等粒催淚彈沉底

接近0浪費水
缺點：呢啲水都幾重下

pish

個口夠大咩

宜家小形方毛巾
加水放面再落水

7/21兄弟姐妹們 要好好保護自己

有關無牌管有槍械

有關攻擊性武器

721 充下血 只有歌

佢子母彈嗰啲大概手指咁粗

一定得

台灣軍人教架

呢隻我都用過，係屈臣氏呢個手抽最穩陣！

全純黑好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！

出門前check list

唔可以關蓋
會爆

網球拍